麥家瑜出完一首終生女友之後又想潛兩年水?

出歌呀

佢d歌首首都好好loop
Keep住高質兩年都唔算好長遮

佢啲歌又真係幾好Loop
好得很 殺死我的溫柔 給自己的命書
不過唱到斷氣咁款

透明人間

一首聽兩年
一隻碟聽兩年就話啫

不方便的真相

最鍾意佢首殺死我的溫柔
希望環球捧下佢啦 唔想佢之後又潛返水

輪到你失眠時

佢ig啱啱話2019會出自己作既歌

你是個好人 好到慢性殺死我